邊到放Apple Watch Series 3 最好？

如題，感謝各位

我，500同你收

我 500.1幫你收

你屋企搵個太陽曬唔到嘅位放最好

放幾錢先

$901幫你收

二手

5蚊同你收